其實想搵黃店入油係唔係on9

香港都係係果幾間

唔入中字頭個d 咪算。。。架車急先上黎咩都要架啦

中字頭垃圾油咪入啦

自己中東買原油煉囉

shell囉 起碼有個招牌係黃

入中石油中石化個D，慳埋都唔夠整車

仲要貴到扑街
中石油平得九毫子，不如去esso

3.5？

咁esso係咪唔入得，又藍又紅

中石油要入滿$300先減3.5

Shell贊助過100毛搞show

shell之前啲一箱寶礦力 同 烏龍茶 瘋狂減價

shell 走到好前, 贊助100毛

就算唔講顏色，Shell d油都好D

入完有人幫手埋單換車, 係幾好

除左加德士之外油卡全部可以免費申請架
加德士就 on9 , 之前拎form申請話要入息證明
Kcar 呢d 車仔都30幾L油箱, 實入得夠 $300

除咗電單車之外，應該一般私家車都入到300掛？

Esso囉，起碼廣告用陳柏宇

只入大星

奶共宇

你渣咩車，300蚊都入唔到？